（viutv99台）換妻36小時 我限長毛36小時內同bella分手

分左我去國安處舉光時旗吖！
人地isabella好女仔咪害人啦厹！
長毛同condom妹玩羅生門收皮啦揾藉口，要滿足viutv劇本安排就唔好而家穿橋啦，7左又隊9viu，咁你都唔係咁專業啫下話？
like=分啦長毛， dislike=isabella忍一世

Isabella 都唔係好女仔

有咩唔好先

好似有料爆